[正視聽]鐵馬撞人隻曱甴係休假咋

佢係休假咋，唔係停職，兩回事黎，等於放VL
大家唔洗高興，中左語言藝術

病假？

仆你個街呃完OT 又呃 annual leave

佢AL又得
扮病又得
上頭批佢休假唔扣用AL都得

衰撚過元朝
元朝蒙古人殺漢人都要賠錢

依啲友咩責任都唔駛負

仲有糧出

Push

網傳解放軍清算前線?
客觀分析，其實未必冇可能
一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為中國為得香港民心之方法

至於解放軍點清算，可能有2個方法:
1. 混入前線，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後武力拘捕

林鄭你諗諗佢

想謀殺咁都唔即時拘捕

曱甴近平

推

連登仔咁開心做咩鳩？ 放AL渣 有人工钋丫屌你

犯錯仲有假放
爽

佢等住領獎金，真係停職都唔使high住，等佢死全家先嚟慶祝

扮好大壓力大，睇個心理醫生放長病假乜都得